[尋人] 琴晚係奧海城有一家人執到我女朋友部電話交左去顧客中心

想搵番佢地請佢地食餐飯小小心意多謝番佢地

抽水都要抽一句，如果係朗豪坊呢類大陸人商場一定冇撚左，奧運高質香港人區

唔洗啦 拎d錢去捐咗佢就得

pish

見到部電話係樓主同條女做wallpaper
頂唔順 即時交還

請食飯就唔洗喇
幫你執咗部電話
同條女執番劑算啦

跌手機嗰個位有無cam 有嘅話還返比你好正常

得啦，好小事

Btw 下次小心啲

奧運站周邊d私樓邊撚到高質香港人
有一半以上個名都係xyz支那哩

人地會唔會晒時間同你食飯